溝唔到既女既巴打唔洗灰！（秒回吹水）

溝到日本妹，台妹，蘇聯妹就ok

何不食肉糜?

？

本地妹都溝唔到, 仲叫人挑戰高level嘅女
咪即係何不食肉糜

唔怪得溝唔到女
咁簡單既句子都唔明
平時係點同人溝通

外地易d

連想溝既對象都冇先灰

你又sad d

我唔睇古文

你溝唔到啫